小心狗扮記者跟曾玉成入去！

無啦啦放咁多記者
一定有狗扮！
因為班狗已經好耐唔知入面既情況！
入面手足小心！

自推

Push

push

唔洗問。實有

推2！俾手足見到

Popo放得佢入黎，無至奇啦

Pish

BBC World 記者想接觸被困理大人士

twitter link

推3！ 手足小心

推4

推5 手足

推

曾玉成本身都好鬼

地下共產黨黨員

自推6

真

自推7

自推8

推9

推!

推10

一定入左!!!

無野講，保持距離

睇住邊個記者行開

落閘
多左幾個人質

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

0
0
#558
孤獨的哭
• 1m
小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

推，小心謹慎

手足自己小心

推！不要自首

白臉

有消息有人扮示威者有人扮記者
手戴紅色螢光手帶, 有人拎玻璃樽扮拎汽油彈
留意

PUSH

手足小心 老鼠城敵人嚟

推哂d人入一間房困獸鬥呀，全部人要搜記者身

屌

曾老鼠唔可信，佢地根本保證唔到告暴動罪
要佢做人質，要佢做人質，要佢做人質

個手足唔好同佢negotiate呀

呢個要推！！！

臥底一早入晒去啦

唔好信佢地

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

必須推！！

黑警冇口齒可言

捉住曾玉做人質可能重有用。

羅冠聰同張達明入咗去
still ghost?

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

唔好信佢地，保皇黨架！

可以留住班藍屍在理大，以保證黑警唔敢對理大斷水斷糧！

仲有其他人 入面做鬼做哨 套你講野 又等你疑神疑鬼。 都係果句出去都畀人拉 留守啦 除非好似蘋果果單咁好彩

睇住有冇假記者

真心要小心卧狗同老鼠成
咩叫大家留係到有好多原因?
條友擺明係勸投降
自願行出去=自首->自首=間接認暴動